{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제이에스(JS) 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 客室は禁煙で、歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。 朝食料金は大人20,000ウォン、小人(37ヶ月~13歳)は10,000ウォンで、36ヶ月未満は無料です。 朝食時間は午前6時から9時30分までで、毎月第2水曜日と第4木曜日は休みです。 また、旧正月と秋夕当日も休館となります。 フィットネスセンター、室内プール、サウナは利用可能で、毎月第2水曜日と第4木曜日は休みです。 ジムを利用する場合、別途料金が加算され、サウナ、プール、ジムを統合利用する場合、宿泊客は7,000ウォンの料金が加算されます。 ホテルの駐車場は機械式駐車のため、車両数が限られており、SUVやワゴン車の大型車は駐車できません。 もし駐車場が満車の場合、外部の共用駐車場を利用しなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は大人20,000ウォン、小人(37ヶ月~13歳)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は午前6時から9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "毎月の休館日はいつですか？",
            "answer": "毎月第2水曜日と第4木曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターとプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ジムの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジムを利用する場合、別途料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できますが、車両数が限られており、大型車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 296
    }
}